[COYS - 香港人維園見] 熱刺球迷吹水區 163

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
[black]
乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019
[/black]

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
19 - - Ryan Sesegnon 施斯隆
3 - - Danny Rose 丹尼路斯
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
5 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
29 - - Oliver Skipp 史基比
11 - - Érik Lamela 林美拉
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
14 - - Georges-Kévin Nkoudou 尼高度
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
7 - - Son Heung-min 孫興慜

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
- Jake Clarke 奇勒
- Luke Amos 阿摩斯

真熱名單Update @20190810 連會員名, 58人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

好！

Lm

lm

Lucas好撚fit

大戰熱普城

簽到lm真係好彩

屌打辛真高

ching搶1001都幾勁

快到小明咁

LM. fit 到呢。。。。。

Lml下半場去左邊撚度

呢下好彩

換c wa入黎攻
仆街

根本唯一弱點得個到都唔專攻個邊

kwp收步

做乜鳩...

連A4都傳到咁

人哋又換

Kwp 真係廢到一個點

其實我地後場鳩搓再踢出界係咩戰術黎？？

好過脆嘅都

學界戰術

Carry班垃圾踢到腳軟

因為長傳好廢

後場要猜甩幾多次

拖延時間

發現佢都開始有手指指

平安鐘已經㩒壞左

馬列斯呀

呀kwp 今場見撚哂頂

除咗dump波鐘 都諗唔到其他原因

19世紀足球

前場換下人都得啦

拖時間

想睇lo

80分鐘
屌足80分鐘

要送個波俾對面攻 再打反擊

對曼城係咪有雙倍印花？

一分真係收貨泊大巴算啦

屌，咁樣大腳清

lml

拉美拿仆街死啦屌

前場打lm一個

一開始睇到你個名做牛治...

換超人出黎死守算啦

曼城如果傷咪打少個

屌你7太

妹妹妹

睇到黑火爆

屌你LML

我宣佈
lml得512mb ram
所以係慢少少

換咗佢啦 真係屌出黎

條肥西呢 又去左邊撚到
去左銀行禁美金？

鳩踢一腳扮盡咗力

肥普終於入鏡

咪指指指緊囉

換LO CELSO未？

我真係受唔住林美拿成日一盤冷水照頭淋我

屌 冇咩事佢又走先

KWP d企位同防守意識好大問題

Lo!!!!!!!

換啦！

換low celso

lo celso impress me

LO!!!!!

IMPRESS ME

debut goal plssssssss

會唔會有奇蹟

牙lo換lml

屌真係俾我講中85分鐘換施素low

牙low素 is coming to town

肥普：嗱
我地儲左d印花就係等對面換曬人再傷

之後再換人入黎
咁個個都讚我戰術大師啦

LO CELSO好撚瘦

cso高低二重奏

科都大隻過佢

混混Lo Celse要來了

大力神加lo celso
第一次同最後一次同場

其實60926好平

睇到呢場條友無人要啦

Eriksen今日都係廢

件n當比利無撚哂氣咁既款

大力

肥仔唔夠氣

佢太飄忽始終上唔到最top個班

Eriksen肯收皮未

Attempt 29-3

廢

呢場踢得咁辛苦
唔多唔少因為Kane 唔走位
一係就走埋d死位

4411
死守咁款

4.15鏝win贏餐飯

施素lo掂到波未？

得罪講
今場得隊長toby同lm 叫好

走落角球旗

岩岩tackle掂到一下

lml 1g1a

懶到仆街
明明第一季成隻牛咁勤力

吹到咁耐出得5分鐘

我唔係數據撚

史傑

嘩skipp

臨完場大力交醫院波
今次冇穴位了
屎塔寧一蹴鞠而就

出skipp守

Skipp

換件skipp入黎做乜撚

fail

變呀skipp交醫院波

超人唔出

攻

肥普有睇post

我屌你老母呀死肥普
比返超人我

完

好波收工

都係輸

咪又係輸

大力、超人
thank you and good bye

仆街

新黑氣石 lo celso

算啦
今場攞到分無天理

skipp一出就失波

我叫你 7頭熱

咁都贏到餐飯

比人絕殺返

VAR

下？？

其實今場打得差撚到

又嚟？

又有神秘力量？

又靠var打救

次次都係施素高

咩事 又激哥帥同鏝迷？

屌又var ?

VaR!!!!!!!

作廢

嘩var

笑撚死我

屌 又係咁

屌你又黎

...

又係咁

遲撚線 同四月一樣

屌你老味

對家即刻士氣-60

佢地嬲到

鏝迷唔好嬲我地

歐聯2.0

屌你老母

嬲死對家

笑撚死

差d心臟病發

var朋友隊

英足總唔想比鏝三連

On99

平安鐘

好撚灰喎

熱狗一齊過鏝po道歉啦

最好笑一定係絕殺埋佢地

真係好難睇到係手球

咁都有一分

係咪有巴打要印科

痴撚線鏝同var好大仇口

對唔住...

咁都有1分

耶蘇個下咁嬲 真係正鳩常

Motm: VAR

比著我都嬲 又一次

算啦完咗就

維園見

Var is shit

又吹走咗

7在慶祝曬跳曬d 9舞之後dq

我想知VAR完
熱係前場拎左罰波
點解會向後傳

知我熱刺同VAR咩料啦

咁都執返1分

一分已袋理撚得你

明V鳩你，吹？

踢咗啲咩到底

VAR
VAR
VAR
VAR
whisper Words of Wisdom
VAR
VAR

痴線打機一樣

1分

一分已袋
聽日維園著波衫見

反而lml嗰球咁撚明顯都唔睇var

呢個又係一個謎

今場尼當好唔掂下

真係要著lol

又話肥普反var嘅

睇咗，無判

根本下遊隊戰術 好運入到兩粒

好撚好運

應該冷氣房係睇咗

找數啦喂

今場除左隊長之外
冇乜邊個掂

VAR係只會對我熱有利

var is coming to town

垃圾

印科了
btw其實近幾次打曼城都踢得唔差 就算唔計var果d

push

今晚唔完美 可接受 但亦都要改善

和波當贏

好彩我話贏先著

黑山OK啦
盧福將都OK

比盡100分滿 呢場30分

山我覺得可以

我熱贏R連就印科

和到已好顛。。。D鏝迷以為自己贏L硬

1分算喇

作客對鏝有1分已當贏

A4

真。。。收貨了

食熱狗
復仇

welcome VAR

this way this way

#784
曼市雞兔醉愛BWA
•
2 分鐘前
聽日見到熱狗一定屌佢
1

Come home to Tottenham Hotspur
VAR, VAR.

我派科出去受屌

慘慘

今場和到真係好好彩

迷熱真係好辛苦，唔吹完場雞都唔知會發生咩事

Btw! 聽日維園見

淺藍色衫人出動了

角球入左即刻熄左機揮手區

維園見

最強收購
VAR

VAR is coming home

以前會。。。有VAR後唔會

-6 1分

同上季R聯8強一樣
熄機

呢場係史詩式和波

下場開始Oppa復活

極度懷疑主席用買大bra筆錢收買var房班人

3射2中2入波
補時再比對面入再比VAR推翻

肥普次次讓人半場 點踢

Le Celso有沒一腳波？睇佢有排識應

Agree

比個藉口岀嚟姐
聽日見啦
818

VAR
SIR, COME TO THIS WAY.

完美數據

哂撚氣 屌你老母 曼城30射10中 熱狗3射2中 2:2完場？？？仲要曼城1次中柱 開波俾人禁區內犯規又唔撚睇var 對面個龍上哂身 之後終於絕殺喇 即刻睇var 足撚走球絕殺 冇撚野下話 點撚樣賭呀其實 根本點都輸 痴撚柒線咩大佬 咁撚樣禁住嚟屌 竟然要和波？咁撚樣都1球都贏唔到？球證係咪食撚咗屎？mc俾人禁區mma睇都唔撚睇 臨尾絕殺又咁撚樣黑走左 收皮啦屌你老母 仆街

算啦好嗎踢得真係好19世紀
30：3射，1射仲唔知係咪傾中場嗰吓

聽日決定著Lamela
維園見

隊長係咪mom?

好似就係傾中場想笠個下

lml入波同lm一入場就入波都是經典

果腳好重要，30vs2 係15倍射門，宜家30vs3只係10倍

lml一腳lm一頭kane一笠

不過肥著做得好明顯
出locelso 最後出18歲仔收eriksen

low有無掂過一腳波？？

2腳

Son 去在邊？

停賽

紅牌 又問.....

停幾時？

下場就出得

下場岀得

停埋今場

我以為停一場

Thx all

仲要張紅係比人屈番黎 屌你老母般芧lerma

直紅三場

比d時間，希望佢快過其他朋友仔識應

Foyth去咗邊？

返學

應該有排...
佢個身型仲瘦過LML 頭個幾年...
今年操下個身先。

1點仲返學
邊間夜校開咁夜

番學

話明夜校梗係番夜晚

傷左呀。。。仲問

下次再有人紅牌停三場
岀post嗰個要置頂 “xxx停賽停到幾時”

Fxxxx長期置頂

今日終極消極足球

要印了

耶穌仔扭哂屎忽花真喺樣衰

新兵黎親都最少要半季以上既適應時間，Son, 摸奶, 素素,BD, LML...

食炸糊好L橙

脆皮去咗邊

下場仲見到龍門口U 嘅即反普

個慶祝動作型能到

咁睇嚟30m係真奇蹟

好7
唔嬲般尼了

佢仲適應緊囉

SSK 操左兩年先適應到

d潛力仲要時間激發。。。幾時完約？

打得咁差 仲要靠var和到
唔知比咩反應好

耶蘇:VAR愛我

SSK真核。。。係要d時間

差又唔叫好差
係估唔到我熱都打到下消極足球

佢大傷前一季踢過好波既即係15/16年度

雖然入球作廢，但總算換來哥帥同牙古獸嘅大和解，感動

負碌足球

你話熱血長城守和都話
屌你老母 除晒衫俾人中出30連發

有咩消唔消極
根本都無本事同人對攻

上年續左4年，即係仲有3年妹下妹下

睇番原來有成21腳係唔中龍

擺頭post啦哩張

jer咩撚

LML今場1GOAL 1 ASSIST都比你地班撚樣撚到一文不值

果然係鄉親。。。佢今日斷左起碼兩球快攻

舊時攻唔到就比人入到仆街陷家產
今場好啲嘅 相比之前

屯兵中場都可以輸中場，肥普堅要諗下Winks係唔係值得正選啦。
輸兩閘就無計，都無人可以揀。

Manchester City failed to win a @PremierLeague game today for the first time in 16 matches, since losing 2-1 to Newcastle in January 2019. [BBC]

原來曼城連續16 場聯賽主場都拎 3分...

一讚佢就仆街架喇
唔讚得架

3 個防中又無分工嘅問題，winks Ssk 30m 是但出兩個咁會好d

所以。。。好叻
VAR 90

上年八強同今場都係冇人mark迪布尼啲underlap
肥普好心諗諗計啦

利區有咩反應

後半見到ssk去Peter入禁區

條後防有山狗 KWP
如果賽前話佢地淨係會比人入到兩球 拍爛手掌啦

如果迪布尼係側邊

真

其實LML有視野，今日有一球key pass俾大力，不過佢經常性唔夠果斷，所以搞到d快攻斷欖，堅抵屌既。

又黎
lamela fans打極唔死

都係。。。今日都有入波。。。唔屌了。

其實唔係守得好啦 比人射到30下

掛住你都屌我

躝喇

唯七公馬首是瞻

好撚似般尼
比人任射 但就係入唔到咁

都係嘅 輸0-6個次真係 比迪斯高

惡到

個球大力比到kane就好

今場係咪隊長 MOM?

巴打記得印科

KDB

Tanguy Ndombélé vs Man City:

100% duel success
100% dribble success
100% tackle success
87% pass success
66 touches
39 passes completed
10 duels won
5 tackles won
4 dribbles completed
1 assist

你咁都留意到
呢到好多手足都要啦

whoscored 7.8 分，全隊熱只係低分過1g1a 既林太同救左n 球既隊長
但睇曬成場個感覺都係覺得佢好hea

講個人技術同傳球能力，LML係好過Son，但Son既決斷力好過LML，所以Son踢波係簡單、直接同快，踢出黎好有效率，一般後防都好難防到佢，因為唔夠快，而LML有8、9成時間唔果斷，妹下妹下，搞到d波去親佢到都好大機會斷，後防好易應付佢。

所以只要LML出腳快d，俾波爽d，加埋佢本身既傳球視野(隊內大力視野最好，其次係佢，拳王有時都神來之筆既，我諗肥普都係睇到呢一點，所以先留佢)，咁就會表現得好d，因為呢到始終係英超，節奏快好多，你一慢就會失控球權。

如果佢唔再改善，建議佢番意甲，有好多時間俾佢點妹都得

數據球皇

VAR再次救命

佢真接俾傾都得啦

佢好雞肋 佢自已都唔想去中遊隊 強隊一定唔要佢
問題係佢既咁易傷根本唔可以長踢主力
留係我熱執下屎就最岩

佢最大問題係過唔撚到人 但成日以為自已過到 （呢點有d 似拳王）

佢明顯跟唔上曼城個速度
下場對番Newcastle 應該會好d 冇咁chur

不過鬼佬都好多人盲反lml
我見twitter 有人完場話點解唔用禿盧代lamela 做正選
大佬都1g 1a 仲想點

btw 不如下季買pukki 番黎打替補算
入個3球勁撚到 完全唔係-6 入，3球都有功架

絕對認同，成日妹妹下

我覺得真係要認真討論下係lml
唔止呢到既人反佢 鬼佬都勁多人反佢
佢太易傷令到佢出場數字少當然係一個重要問題
但更重要係 我覺得一開始佢係破轉會市場紀錄係影響左佢
當年23m 真係好多錢，仲要大家係覺得佢用黎取代bale，所以期望一直有落差
但其實如果唔係期望問題 我唔覺得lamela 真係好差 係唔係好似kane eriksen son 個種做到頭牌 但留隊做rotation 甚至偶爾start 都唔錯 算係除左大力以外少數有creativitiy 既球員 （唔知施素low 會點）

不過肥普用lml 其中一個原因 肯定係因為條友係真係做到瘋狂迫搶 完全係肥普個種attitude 行先既球員 所以我講咁多野 肥普一樣會照用lml

因為Lucas一出成隊又生哂 lml真係成日拖慢哂

個問題係可唔可以why not both 呢
雖然咁就變左一係一開波就對曼城用4231 ，一係就唔用大力

咁禿盧打後備好d，保持板凳同臨場戰術既靈活性，同埋禿盧大部份時間後備出黎都表現好過打正選，可能有氣有力，屈人地後防無體力。

今場波和到算好啦，睇兩隊射門數據都知，兩隊波既分野係中場控球同組織，我又唔覺出禿盧先會對呢方面有咩幫助，你話唔出Winks就可能有改變，所以就算禿盧打正選Sub LML都極大可能係落後先。

咁落後緊，戰術上好似正選LML Sub禿盧好過正選禿盧Sub LML。獌後防上半場習慣左熱隊波無速度無攻勢，突然出禿盧，咁可以對獌後防帶來即時威脅。

其實佢唔再妹妹下，係幾好用既...可惜次次都....肥普你屌佢多d啦

話說lml 攬嗰下有無睇VAR??

講開winks 我都覺得winks 今場唔係踢得好 同埋有d 實力到頂
但都主條白痴又係到瘋狂狙擊winks cls

輸晒中場加龍門口UUU
中場嗰三件所謂坦克要負責啦，都幫唔到波運上去

Winks令我諗起獌以前個費查，不過費查打大賽會有加乘表現，而Winks...

柏豪仲未幫維拉贏到一場英超
仲黑過bale

其實DESK 齊就唔會見到lml正選，大力走都仲有lm low lml三爭一，所以本來就係預佢做替補

燒山講野仲燈過七公 算9數啦

mcginn 勁佢n 倍

其實LML未必差過拳王

拳王自已都話自已上季踢得差
點知季都未開就傷撚左

費查真係氣袋 同埋費sir識用佢

佢季前曬太陽搞到中暑 好心檢點自己私生活啦 佢已經唔係勁

係咪要賣走V5啦?

講真尋晚一開始 我仲以為係jesus 跑番黎接波之前越位 點知完全係手球

不談波 只談818

尋晚食得太多驚風散，今日齊齊去維園散下步

3台開始塞了

維園要人！！！

屯門好撚多人等車

Soldado 尋晚西甲入波

有頭髮的大力

簡單啲講 啫係妹

大家尋晚都辛苦啦
一齊出維園散步啦

佢問題係太撚妹波
唔得爽 成日拖到錯晒時間先交

DIU 阿狗......不意外

同captain marvel個奸角幾似樣

呢年hp主客都好靚
學生哥淨係買咗主場

已着波衫出黎。
今日好多人，多謝香港人！

又話準時

我都係得主場
印左dawson

大大，行過去ma...

我有圖中大力巨

感動嘅係
真係好撚多人

hp起碼都藍色啦
AIA紅色肉酸到

HP同AIA一樣咁柒

含撚喇

又講粗口

比d遮督到傻

放棄左把遮就可以三倍速

雖然好多人，但點解我個網絡咁撚順

屌佢老母 我濕撚哂

我都係
喺東角道成堆人拎住遮反方向鳩衝埋黎
又唔好意思開口話佢地

我被女女笑到仆街

成班都係同一個入口出嚟
明明維園行入少少大把位走

好做返冷氣軍師

警總 阿仙奴街

你邊有女

鐘聲響起歸家的訊號

在他生命裡

咩歌

BEYOND-光輝歲月

是緣是情是童真 還是意外

追鬼滅先

仲係cwb

Fail

死毒撚

屌濕晒好唔舒服

由下午濕到依家
依家我條賓周比個警嫂搞到濕撚哂

坐低1.7m

仲有5m人支持政府

真 好狼死
皮帶都未除就擒上嚟

腳板底濕哂

岩岩出左一鑊
屌 原來處黎 要婚後性行為喎
笑撚死 條仔出去ot 幾晚就話冇人陪好唔開心
比我哄兩哄個處就比我食左 易到

1.7m係維園數咋
即係起碼有2m
一個政府有超過4份1人行出黎反對

兩個癲佬up緊乜

地鐵站嗰堆都未計
我喺cwb出月台 1.5hr先上到去東角道
出到去又係企

佢唔係傷大腿咩？

toby又多個仔 加人工幫人養仔喇屌

要。。。我咁好波

12萬人

喔

維園出面冇證據顯示為參與集會的人士 因此不計在內
12萬比多你啦

慢慢散緊

因為今次主題係反黑警，人數唔可以太多

12萬係同一時間咋,唔係全部呀

聽日驚總記者會：示威者畫花啲牆好撚暴力 要強烈譴責

有

示威者

係去

故意嘅

堵塞馬路

史達寧

脆又助攻

即係維園全部可以塞到12萬人

勁撚到

想脆了

@科

Zio 去到最後一集搞咩

話冇心理陰影都係假嘅

毒撚

The only goal of the game, brilliant cross from Trippier!

上季又唔見斬得咁準

西甲速率無英超咁快,條ON9 睇到定定黎斬,點會唔準

On

咸了

你班反脆黨還翻脆比我

呢度咁多人都仲迷戀住脆
難怪牛清唔返黎

牛清會戰勝歸來

佢做撚左差佬好耐

fced?

冇相關資料

唔完美 可接受

大力要走了

82m
如果真係有多個收購就抵

yes, 前提係你都要係課金member

大力走 今個轉會窗係撒抵失敗

佢堅決唔續
唔算徹底失敗 但比盡得50分

要捱到冬季

冬季再追大巴拿啦

再見大力

見到熱刺香港個page post咗
條link咩料未見過

收到82M轟落李城個maddison會唔會易啲
後生靚仔英人 唔使煩肖像權同打破人工架構
死球同推進能力好過大力 李城中場都有人滿之患
又踢開英超 一月買大bra適應得黎都完季

佢妓迷

好似仲話過死都唔會黎熱刺之類

鍠真係好撚仆街，買我地d 人果陣就講到友好球會
當我地問佢借人就採你有味

你哋講緊this

打開見到Don Balon就閂返了

9up

我寧願真係賣到82M 好過出年免費走人
你地唔好再FF大力會續約

而家先賣is on99

簽得lo celso就預頂佢個位架啦

皇馬冇晒number㗎啦喎
依家去要著25

Big seven

係咪七仔賣個本？

誠品...無野了
呢本好唔好睇？

唔好天真到以為利維會net spend 100m up啦
預左賣佢

歐聯幾時抽籤？

我地洗唔洗打附加賽？

依家冇附加賽啦

29/8

之前抽皇馬巴塞 今年係咪抽馬體

轉戰霸氣杯

唔好痴線啦.....

巴黎 拜仁

Spurs U23 player Anthony Georgiou has today signed a new deal with the club until 2021 and then gone out on loan to Ipswich Town until January 2020.

傳緊利物浦想買 Vorm...

呢個每年簽1個月專踢熱身賽咪算

條友見撚哂頂啦

續約再借係搏賣啫

有冇人去過現場睇波？

呢到都多人去過

劇本我都寫好。。。大力去媓，我地開始輸波，輸加和三場左右，Le Celso開始擔正，同妹妹下拍住上，尼當擔大旗。我地向住聯賽第坐四望三出發。。。歐聯八強。。

利申:未計我都走

想要大家係買黃牛定點 係london想睇黎緊果場

去twitter搵應該ok

有個去咗ICU

3rd kit

見到d黑警懶懶閒就嬲到癲
屌佢老母死黑警

已決定買作客

打犯好勤力呀好撚嬲

隻色同幾年前ua嗰件幾似
明顯ua高質好多

好唔開心

解散重組警隊

好撚嬲啊

死撚哂先有用

14年頭去過(仲係舊主場)，去官網做熱刺member，直接係官網買飛，我會員權限係最basic, 所以好似要等季票持有人同高級member買晒，先到我買，唔知而家有無改到玩法 成功見証我熱俾曼城大炒5:1

好似啲呀叔polo shirt 咁

淺藍

i ❤️
熱刺

我是支持英國熱刺的
我們可以MMA了

買

啤屌popo記者會癲撚咗
有人扮嘢影記者大頭

RENNES wonderkid Eduardo Camavinga is reportedly being scouted by Manchester United, City and Tottenham following his stunning performance against PSG.

關我地能事咩

官網訂定係自己印架？

舊衫嚟 nts 字

躝喇屌

出黎隻揪呀，排骨仔

去敢就係去做

pe衫

印咩

唔能驚你

等冬季印戴芭娜

你買了多少錢

買了$420
cheap

有冇得透露下邊到買

等平算

咁平？

佢訂波3狗黎

比左錢買One spurs + 都係買唔到飛想睇對what fuck the

成個禮拜仲未到香港

假圖

早幾年有幸睇WHL last match 打獌
現場買黃牛 上完樓梯行出去個下
雞皮即雞哂 好有feel

好柒

溫布萊垃圾黎

今日印波衫
23定27好

21

27 福將

Same
有機會一定去新主場睇睇

印28 世一中場
勁過晒咩逗住好舒服 決賽出唔到

印2
死喇邊個係2號

人都死左 仲講

光刀準備又外借 不意外
熱刺打翼位真係慘過食屎

想問問Son之前點解冇得出？
係紅牌定傷左

上季尾直紅停3場

收到 咁下埸係咪已經出得。定仲有一埸

下場出得

同科一樣

下場出得，Foyth都係

Thankyou 巴打

不過我傷左

呢個唔洗理

今日 The Athletic 就報導，熱刺已經委派美銀向美國機構投資者尋求發售約 £400m 還款期介乎15-30年嘅債券，紓緩熱刺短期內還款壓力。

4億鎊借款無需3年後償還，熱刺財政壓力大大減輕

據新興英媒The Athletic的報導，此前熱刺因為要新建球場，向美國銀行、高盛和匯豐銀行一共貸款了6.37億鎊的資金。

不過由於美國銀行新推出了一個項目，稱熱刺有大約4億鎊的債務可以分期由15-30年進行償還，因而，熱刺的總債務雖然是沒有減少，但在最近幾年內還債的壓力卻小了。

該報導將熱刺和曼聯15年時的情況相比，稱由於信譽較高，熱刺和當年的曼聯類似，得以用低利率、高年限的方式償還，而意甲的國米和羅馬則不得不以較高的利率在短期內還債。

主又贏

第四件熱刺

除咗隻雀同光刀外，wym同奧都有機走人

Club Brugge have entered into negotiations to sign Victor Wanyama but #thfc are demanding £17M for the midfielder. Club Brugge are willing to pay £8M. [Evening Standard]

溫布萊真係垃圾場黎
座位同pitch 距離太遠 同埋唔聚聲 氣氛差到仆街
散場排tube 排到第二朝

新主場正好撚多 坐邊個位都感覺離個球場好近
球場有特別音效設計 球迷起歌基本上係好快可以全場和應
（唯一問題係作客球迷high 起上黎都好應聲 ）
新主場仲有手工local 廠 既ale 飲 正過普通街貨好多又唔會特別貴

wembley 真係狗也不屌 不過之後對乙組隊d 杯賽坐唔爆wembley 10鎊睇一場先會考慮去下

意粉傷完之後嘅表現15m都畀多賣得出嘅話主又贏

買番黎都係11m，基本上冇蝕錢咁放番出去
同一個位替補用skipp，青訓免費
主席又贏

熱區仝人堅決支持中美貿易戰

Bank of America has launched a new private placement scheme to turn roughly £400 million of that debt into bonds with staggered maturities ranging between 15 and 30 years... The move also takes advantage of low interest rates in the US and puts the club’s finances on a stable long-term footing.

當年10鎊wembley睇歐霸出局

我主做生意，真係未L驚過

猶太佬？

對猶太佬營商掂過林鄭

我熱同阿積士不嬲歐洲兩大猶太球會做生意一定掂

Foyth 同 son復出
最已陣

Yid刺

未傷好

第n次覺得 cc台風向撚多到

好撚憎

唔好睇公海啦

就係掃兩掃都覺得多

全部手足都係人 唔係個頭
btw 手足們萬事小心

係 科速龍嚟

Tottenham Hotspur on-loan attacker Jack Clarke is once again missing from the Leeds United match-day squad and is not selected by manager Marcelo Bielsa.

#THFC #COYS

下個月係大阪想入場睇大阪飛腳 但唔知點入手....

Spurs’ Hugo Lloris believes Tottenham Hotspur need to show more consistency if they are to challenge for the Premier League title this season:

“We are going to try our best to challenge for top spot, but it is difficult to find consistency.”

發覺洛神同Kane每年都係講同一樣野

睇邊場

得鳥棲果場姐......

可能你想睇大阪打比呢

有冇j league 買飛教學
我想獨遊個時去睇

我想夾時間睇祭+試下係日本過中秋如果唔係我一定簡月尾到10月6

如果訂飛都係上返官網買

自己揀要咩位
都係分主場/作客
通常都係兩邊龍門後 冇劃位嘅

如果唔係真fans就買球場兩邊算啦
因為班日本仔打氣好落力
唔識唱歌唔好阻住人地啦

信用卡俾錢
買完都係建議揀去7-11俾錢
因為就咁俾個CODE個七仔職員睇就OK

5月睇咗大阪打屁

收到
到時再買件j league 波3先

下個月睇鳥棲廢托應該唔係度啦喎

冇興趣睇外援

31號朝早9點開賣

睇日本妹都夠

FF撚

想睇

主場?

主唔主場都ok
驚唔識去

唔好主場啊
完場等巴士出返市中心都幾個鐘

你去邊啊

我9月去大版
之後先獨遊睇波
過多一排先決定去邊獨遊

9月28日大阪打屁

你約埋狂戰士一齊睇咪得

我26號就走
想睇中村俊輔

J2都啱

純粹迷中村俊輔
佢隻左腳真係好撚好j

肥普認同

想睇佢入罰球

好鍾意中村俊輔

日職日乙係咪去到現場買飛都得？ 有無人知

係
J2唔會滿座啦

你rich能到留成個月

Btw 大阪forth21咪會相認

多數都係
除非有球員退役或者旅歐前最後一場

最好落機就係便利店買定
即日買好似貴啲

櫻花妹

我去一星期姐
大版咁能多香港人 邊會撞到

得閒過去東京睇展覽？？

去不到 個fd去到 叫佢睇下買唔買到一set色紙

好彩反開摩佬

🗣 “Only thieves can complain about the introduction of security cameras!”

- José Mourinho on the controversy surrounding VAR.

雲克斯說道：「很高興被人拿來和沙維攀比，但實在有太大差距。沙維的風格和我相似，不是最強壯或者大隻的球員，我一直看著他的比賽來學習。」

winks: 沙維踢法似我

得罪講句

ching走先 我幫你頂住

警犬話人地改圖多左支螢光棒黎屈警犬扮示威者
係咪變相承認班扮示威者既警犬有綠色螢光棒囉

淨係睇頭半分鐘已經見到個差距

無高空射tg都講得出就算啦

一開始夠話無係地鐵站內射TG, 話係示威者噴滅火筒添啦

擺睇左好耐
辛苦各位記者

你駛乜睇，咁MMA，一睇就知係速龍，睇internal briefing 就得

光刀要走了

又去土耳其

留意到科今日成日俾膠人

今次正式賣走

他只是個魏晉仔

熱刺4241

alli入波會唔會做Eye4HK challenge

再見光刀

以為會比機會，點知又借走

係賣走… 4.6m

又黎踢12個

咁平

主今次蝕錢
11m買返嚟，冇用過就4折蝕讓

岩岩睇完,2球都係輸winks
好學唔學,學脆D手指指防守

果陣亂鳩買人
買唔係問題,買埋D不知名人物

不知名唔係問題，問題係點解冇用過

直情係脆皮2.0 又鍾意講埋d廢話

肥普

其實未夾熟姐 呢個中後場

個陣瘋狂刷法甲翼
不過連般尼依啲翼位咁大發揮都打唔到就算啦

睇下我幾有先見之明

Finally come to besiktas works
笑到我癲左

懷疑佢反熱 佢成日都暗串隊熱

廢咪串囉

聽朝係要做乜

廢乜能牙 隊波講緊上屆歐連亞軍 今年英超衝冠....... .............咪撚棒啦

反Winks黨第1次召集

雲那馬唔好走

呢條友扮新星扮到23歲都仲係咁廢

真心？我ok佢喎

應該話佢進步唔多

傷左之後就開始患得患失

懷疑條片都係反winks

好多時後備都冇
不過佢都已經24 走對大家都係好事

希望大家發起聯署
一人一簽名支持Winks無正選

有冇人覺得今年個4-3-2-1陣好廢，兩場都𨍭返4-2-3-1

根本Ndombele sissoko winks 唔可以一齊用，做吾到波上去，希望孫興慜復出可以打返4-2-3-1

艾加

吾你老

吾能得牙

winks 踢唔到分波位，30m 無點跑防守cover唔到中場，睇下素素踢後啲，lo celso 換winks點

素素始終最大作用就係b2b猛虎盤球，加上30米 coverage 唔高，變相唔需要Winks呢種holding midfielder, 反而一係要個playmaker 分波, 一係要個未傷前嘅意粉呢種破壞型中場解放30米

即係lo celso

同埋有個幾大問題
冇e23，啲人就唔識走位
但e23一出黎，唔洗嗌就自動郁

前面果幾個始終夾左咁多年...

但都唔係冇e23就唔撚郁嫁
依下好大獲

有son 同 alli 會好啲嘅，都要準備下大力走之後點算

carroll係所有數值50, 長傳75
傷完既winks係所有數值50, 短傳75

冇咁多

舒服型中場

傷完嘅Lamela呢

23歲仔跑多兩步都唔得
唔帶波又唔識放長傳
截到個波第一時間就交俾最近嗰個
仲要學埋脫皮手指指

真係把撚

賣得

Winks後生英文 30m有得諗

Edwards好似會去烏雞

依家要考慮埋英人儲備問題

#thfc attacker Marcus Edwards has travelled to Italy to undergo a medical with Udinese before finalising a transfer to the club. [Football Insider]

夠料升第2隻

日版重未開得

美斯

edwards ching

又敗走 得啖笑

你憑咩笑我老死呀？

留意到反雲勢力開始壯大

我反尼當比利 20歲人 跑慢過3米

憑我住係熱刺踢緊波

g持 CCV 下年強勢回歸

一隻都冇

佢一早走左

唔努力打

七點見

個肥仔真係有排操fit

一齊拖手仔

次次hea 打今次終於可以升一隻

我今次認真打
之前次次拎廿幾粒就算

on99 港鐵

Spurs injury news: Dele Alli (hamstring) – returned to training with the first team. Juan Foyth (ankle) & Ryan Sessegnon (hamstring) – continuing rehab. Tanguy Ndombele (thigh) – minor injury sustained during training, unavailable this weekend. Son back from suspension.

rubbish 30m

我反緊他了

早知咁夠人就返屋企開冷氣算

yes

密過跳貼身舞

獅子山手足落山要小心，依家仲閃緊

想抽赤井

6step中曬孖仔
三哥志偉原本有
就係冇赤井

應該係 「早知咁夠人就返土耳其開冷氣算」

好彩me響英國

我住係冰島

本身有志偉 諗緊抽唔抽 有300石

呢度既巴打慢慢比利維清走晒
先係脆狗 ccv
再黎edwards
睇黎我同toby都果頭近嫁啦

淨係得3哥，第一step炒咗，而家要儲石

咁有大力

利維同中共一樣，清算連登

科正氣長存

仲有170石諗緊抽唔抽埋78step
好想要赤井

好彩我係契仔

我覺得普狗而家盤pair
隊波無野心佢就用d資源培訓阿根廷人

有7，8架咩？

肥普玩開兩國聯合
之前就英格蘭比利時
依家就英格蘭阿根庭

78係送專屬黑波

培訓咗7太好耐了

Goodbye & thank you Christian

&Toby,Rose,Wanyama

閂站同開槍一樣，唔可以變習慣

仆街咁早已經準備關站

佢真係好撚on9 我屌佢老母

“哈已經早通知令市民有準備”
由佢講

仆街我行去觀塘你吹鳩得我脹

好靚

件8號真係廢到仆街，一直都唔明點解可以上到位，要乜冇乜，當年雙契都比唔上，佢只係同件TC咁上下LV,都可以呃到人上位真係唔明

個時以為佢接到dembele班嘛

你沖現未

不動明王 神主牌真骨就買

佢好過雙契 tc好多囉
我係覺得而家3個中場功能重疊晒
搞到大家都發揮唔到

Btw今週冇30m姐係又要見到dier條垃圾

winks lo celso ssk

今晚似
10
7 23 27
8 17

11呢

死撚左

專重啦

7公話唔洗

ok
lamela 同班賣港賊仆街死啦

btw係聽晚踢

ok

9成係
10 7
11
8 17
15
3 6 4 16
1

7 10 11
23 17
8
3 4 6 16
1

你今晚去睇

dier未fit肥普唔會出照咁睇會係
7 10 11
23 8 17
3 5/6 4 16

當年雙契個中場空嫁wo

lo celso應該都係後備上陣

我估應該係 winks ssk e23 l11

我未來人

lco應該打半個鐘

講勁應該賓係最有料

衰心態
條撚樣係04好好地都可以又搞事

好似衰HEA操

近幾代契真係最憎賓
恨鐵不成鋼

佢正常發展一早就取代左大屎忽
點會輪到湯渣同榮呢D

咁又唔會，馬神同Winks都會用嘅
佢點都要個工兵傍住佢
佢防守鳩到

成日輸大意波都輸死啦

尋日pre match 講咗大力B, 好似無點屌

搭巴士？有無衫換呀

如果係街退返去觀塘
如果係megabox 入面，自己買件衫
慢慢等.

放火掉磚害撚死人

見到你係出面嘈 佢地都on撚9

好撚on9次撚次遊行緊之後就會有幾個上撚晒腦唔識分場合

次次都係咁 明知有鬼就要玩快閃
個地方又7 點打呀

班狗發咩撚野癲 乜都冇做就進攻

想咸

九東廢老多到

意粉係咪真係賣去比利時聯賽

今日最大收鑊係證明cctv真係大陸嘢

仲deal緊

ON9到ADMIN ADMIN

追唔切po, 咩事？

3分已袋

笑話一則
觀塘線而家先正常返

曼聯呢D 打翻中下游既就開始打唔入
之後唔知點解有條友係到扭扭扭
再之後就比人反擊搞掂

好似我地

ddg = lloris

屌7佢老母臭西

聽日又可以封半條紅色線

有冇手足停電

me no problems

停左30分鐘

停咗一秒

點解官網作客球衫無得印spurs lettering

一向都係咁

渣ga

早兩年都仲有

無實際用途之餘 仲比對家口實

水炮車

陣間先寫鳩估。
黑警死全家。

開左輪

做無線真係賤過狗,比人瞄住都無人幫

cctvb仲賤過東方
cam man俾狗瞄，直播仲幫佢兜

大家把握時間衝擊警犬伴侶防線

痴撚線 仲要瞄記者

D狗扮傷

大佬
屁馬都好戲過你啦

好撚嬲

記得幾年前 冼志喺尖沙咀直播比班大陸佬打
cctvb都無幫自己記者 而冼志今時今日仲開開心心做緊

根本自願含

利維估陣容@20190825 23:30 PL Spurs v.s. Newcastle

TEAM NEWS:

@JuanMFoyth(ankle) - continuing rehabilitation.

@RyanSessegnon (hamstring) - continuing rehabilitation.

Tanguy Ndombele (thigh) - minor injury sustained during training, unavailable this weekend.

@dele_official (hamstring) – returned to training with the first team.

Son 應該正選復出.
Lamela 狀態好好，可以繼續.
佢final third 比最後一傳個D OK既.
Son + Kane應該最前, Lamela 後少少

週中肥普都有講 Lo Celso 仲有好多野要進步。
佢擺位似係Lamela 個D位..不過LML 波底同Sense 都唔差.
可能季初要靠佢。
Ndombele傷, Eriksen 做中場中派長波,
防中變返Winks +Sissoko
後防繼續 Rose, S6 + A4, KWP

COME ON YOU SPURS

冇心機睇波

喺bar?

大力臣後備

Goodbye and thank you Eriksen

898

winks ssk lml

永續kwp同山狗

同埋jan

屌都賣走大力神充不如用盡埋佢啦屌

最弊佢冇心踢呢

要搵多啲機會試下無咗佢點做波

老實講肥普又好少棄用錯人既

好似rose咁，勁既始終無得棄

lml?

唉無大力神 好彩有son

科？

Lml

又係winks

超人唔好走

係因為佢個位無人咋

Lm son餵波比lml入三粒

大力臣走嘅話應該買多個攻中啦

我勁喎

大巴

買黎都冇用 都踢唔到歐聯

其實Le Celso係攻中，係唔知幾耐先識應

幾個鐘前夢醒

好似話50M賣巨
唔係掛

咩貨幣

宜家唔賣，季尾免費

利維俾人撚翻轉頭，都有今日了

Skipp開始每場垃圾時間出嚟

邊有心情

宜家除咗自己嘅波，咩波都無心機睇

今場可能呀lo

文員？

岩

超人都算係我地呢一代既LEGEND
希望佢可以係到退休

醉酒佬呢

Dier

rubbish

睇下我熱比賽當難得輕鬆下

屌你老母今日本身都著著地 仲要見住條垃圾winks

屌 又林太

仲有垃圾lml

上場唔係入波咩

倫敦真係好撚熱
雖然唔係熱迷，不過難得黎到英國真係想睇多場波先走

lml每搞死10個攻勢先交到1腳好波呢

一係就精通一樣，無就穩定輸出啦。跳制咁真係破壞團隊

28號呢

傷

21號呢

對親紐卡素都踢得好辛苦
希望今晚早d開紀錄

敗要睇我開記錄

又要睇我開記錄

勞煩影多兩張相share下
btw 玩得開心d

NUFC 5 : 1 TOT

求link

失波記錄

黃牌記錄

好似冇acestream?

影多啲相上黎俾我地J 下

COME ON YOU SPURS!!

7倍幾

山打左手邊？

dlgh又show視野，差d含撚

ching點搵

話時話ssk倒戈，係咪要有表現睇

thank you

倒左好耐啦啵，不過都希望佢有

winks真係行住踢

睇完曼城再睇呢場 好似開左0.5倍速咁

極速拎牌

早過lml食牌

山狗走啦屌

吊那星, 甸恩 又9吹, 迫害我刺, 近排佢吹親都輸

幾時可以唔洗睇winks 唔想見到佢

又winks又lml,肥普點排陣？好慢

幾時開始呢度咁多人反winks

卡數咁快換一件

戰犯預測
lml
winks
山
kwp
四揀一

美男子=多人反
Lml

咁脆點計

悶到

下？！

自從脆走左之後

8:2 控球
0射門

我而家迷脆

呢度唔係迷脆既咩

Lml垃圾到 十幾分鐘垃圾表現

我宣布，執到一分都偷笑！

kwp唔走落去底

?var

等睇又要未來皇馬球員救世

無E23 唔識派牌

20分鐘一腳波都無射過

U keep住廢

Kwp 做咩唔斬波

所以件winks其實係黎做乜？

someone開po plz

嘩 中間對面兩個人 好彩佢直射

A4失位失到咩事呢下

早知去沙田

要不是隊長

無大力D波真係好撚鳩